{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023280",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3002340",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택(안중) 휴"
    },
    "text": "宿は34室の客室で構成されています。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが提供されます。 この宿にはカーシアターもあります。 また日の出の名所もあります。 近くにはカーシアターがあり、日の出を見渡すのに良いスポットもあります。 宿ではネットフリックスをご利用いただけます。 訪問者のレビューを見ると、全客室が禁煙室で、エレベーターの横には各階ごとに喫煙室が用意されているそうです。 値段の割に部屋がきれいで広いという意見もありますが、管理が少し不十分だと言われています。 非喫煙者が泊まると不快な匂いがすることもあると言われています。 この宿泊施設は休むには適しており、寝るためにも安価な選択になる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿には何言語の案内サポートが提供されますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿には何室の客室がありますか？",
            "answer": "宿は34室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "宿にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "宿にはカーシアターがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の近くには何がありますか？",
            "answer": "宿の近くにはカーシアターや日の出の名所があります。"
        },
        {
            "question": "宿で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "宿ではネットフリックスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は全て禁煙室ですか？",
            "answer": "はい、全客室が禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "喫煙者のためのスペースはありますか？",
            "answer": "はい、エレベーターの横には各階ごとに喫煙室が用意されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の管理はどうですか？",
            "answer": "宿泊者のレビューでは、部屋はきれいで広いが、管理が少し不十分だと言われています。"
        },
        {
            "question": "非喫煙者が宿泊するとどうなりますか？",
            "answer": "非喫煙者が泊まると不快な匂いがすることもあると言われています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は休むのに適していますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は休むには適しています。"
        },
        {
            "question": "価格に見合った部屋ですか？",
            "answer": "一部のレビューでは、値段の割に部屋がきれいで広いという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は安価ですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は寝るためにも安価な選択になる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 369
    }
}